Для того щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій, треба:

1. - створити новий репозиторій на сайті Gitlab.com.
2. - створити новий локальний репозиторій за допомогою терміналу, і додати домашнє завдання до нього.
     2.1. - для створення, відкриваємо будь-який термінал, і вводимо команду 'git init'.
     2.2. - для додавання домашнього завдання, створюємо файл, або перекидуємо готове завдання у локальний репозиторій (залежно від виду домашнього завдання).
     2.3. - додаємо файли перед комітингом командою 'git add назва_файлу'.
     2.4. - коммітаємо зміни у локальному репозиторії командою 'git commit -m "коментар змін"'.
3. - відправлення домашнього завдання на Gitlab.
     3.1 - щоб прив'язати наш локальний репозиторій до Gitlab, треба склонувати https версію посилання нашого Gitlab репозиторію, і ввести команду 'git remote add origin "посилання"'.
     3.2 - зміни можна відправити використовуючи команду 'git push origin master'.

   Для того щоб додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій, треба:

4. - створити новий репозиторій на сайті Gitlab.com.
5. - клонувати домашнє завдання, і конвертувати директорію у локальний репозиторій.
     5.2. - для клонування домашнього завдання знаходимо віддалений репозиторій на якому воно лежить, створюємо локальну директорію (командою mkdir), і клонуємо домашнє завдання у цю дерікторію командою 'git clone "https"' (У полі https повинна бути посилання на клонування https типу)
     5.1. - для перетворення локальної директорії на локальний репозиторій, ми користуємося командою 'git init'
6. - відправлення домашнього завдання на Gitlab.
     6.1 - щоб прив'язати наш локальний репозиторій до Gitlab, треба склонувати https версію посилання нашого Gitlab репозиторію, і ввести команду 'git remote add origin "посилання"'.
     6.2 - клоноване завдання можна відправити використовуючи команду 'git push origin master'.
